今日做完smile矯視 你問我答

做咗幾錢？

$26100 匯豐卡做緊promo

感覺點？

做個時唔痛既 麻醉藥過左有d un住既感覺
一做完就清晒 但怕光
反而睇近野矇矇地

過程係點？耐唔耐？驚唔驚副作用

一年後再開post 睇下有無後遺症

散光做有無用？有無話最少要有幾多度近視先可以做smile?

駛唔駛排期

首先去間房滴麻醉藥水 著保護衣物
等左20分鐘到
之後入房 坐落部機到 做完右眼到左眼
醫生會搵野撐開右眼 之後叫你望住綠燈
之後就有層霧遮住隻眼 23秒到
之後醫生會用野夾走塊lens 但過程無感覺
你都睇唔到佢用咩夾 整係感覺到有人搞你隻眼
之後左眼 兩隻眼夾埋10分鐘到
做完拎眼藥水走得

其實我都驚副作用 不過見咁多人做完都無事
應該ok既

希望無 細妹做左兩年都好好

散光都做到 我隻眼都25度散光
Smile無限既 近視1000度以下 散光好似400度以下就得
我做前一日有姑娘檢查隻眼 一般只要lens夠厚 眼正常大細就得

唔駛 我帶開con
就要等一星期做檢查 無帶開直情可以book聽日檢查
後日手術

邊度做？

近視1200 係咪做唔到

等果一星期係咪唔可以帶con?

同埋做緊果陣時係咪黑曬睇唔到野？

做lasik la

唔好風險大，外國有人因為後遺症患左情緒病，之後自殺

諗住等多5年睇下後遺症嚴唔嚴重先做

20年無後遺症先做

都係個句啦..d視光師自己都帶眼鏡

smile應該ok嘅

惠豐個間

驚 不過好似話無致盲個案
99.99成功
有3000分之1既機會矯唔晒
要再翻做

係 要做lasik 舊個隻
最好問問醫生

我都係呢間做完 一個月過左但唔清哂
仲有25度近視50度散光 最少唔洗帶眼鏡既

就黎死架喇你仲答

係呀 1day con要停一星期
帶硬con要停一個月
做緊唔係黑晒 見到綠色光 同埋唔係黑 但有霧咁既感覺
見到醫生既儀器架

都好既

一個月都未清晒 唔好嚇我呀

我做個位醫生自己就做左既 不過就都係怕怕地
做之前要簽份同意書 講到幾得人驚咁

我諗霧氣都清哂 係真係清唔哂個度數

邊位醫生 不過都可以唔駛再用眼鏡都好啦

我做完半年, 近視0 散光20

恭喜巴打

有近視同老花做唔做得?

如果隻眼珠郁咗咁點算

養和 2萬頭咋wo ching

隻眼乾唔乾？怕唔怕光？夜晚睇野清唔清？

近視做得 老花好似唔得

放心啦 定住唔會郁 如果真係郁左部機會停

驗左先知做唔做得好似

今日唔乾啦 連光都唔怕 睇野好清

老花緊係做得
有專做老花既手術

遠視都一樣有得做？事關我一邊遠視一邊近視

上面位巴打話有

搭飛機/坐office會唔會眼乾？
玩唔玩得跳傘？

養和好似冇smile

頭幾星期會眼乾
一星期內不能劇列運動

有近視，有散光，有飛蚊 做唔做得？

做得 手術前會做檢查

匯豐有冇得分期?

係咪可以只做1隻眼

有

唔係呀 分開做好似平d
同一日做就貴d

都係果句啦..整容醫生個個都整過容

好想整，做咗一勞永逸

cool

好爽架

lm

同舊式有咩分別？

我自己係刀片式做左

呢個開口只係20%，傳統要割開80%，移位機會少

咁依家睇嘢會點？（例如遠嘢、近嘢分享？）清唔哂大唔大影響？

即係邊間？

見到喇巴打

佢個問答入面寫加減75度係正常喎

激光矯視後可回復零度近視嗎?

有很多患者以為矯視後一定會達致零度近視，甚比配戴眼鏡或隱型眼鏡有更佳的視力。這是錯誤的觀念。
矯視成功標準:
如達到矯視前定立的目標度數的＋/－75度之內屬成功; 低於＋/－75度屬正常視力。
據文獻統計，矯視後3個月度數＋/－100度以內的成功率接近100%；
其中97%約在＋/－50度
若矯視後度數超＋/－100度，可以進行增進療程(Enhancement)改善

其實係咪間間都差唔多，有冇話邊間口碑好
安全少出事

巴打你分期做幾錢？上網睇冇免息分期嘅

幾時有後遺症

搵d有名人做既個心定d

有架 去到間野有寫
不過分期好似28000
我一筆過俾

唔希望有

檢查完做得, 但仲諗緊做唔做好